「IQ題」阿媽鍾意食橙，阿爸鍾意食香蕉，咁你鍾意食咩？

一頁後開估 估

魚糧

秒

你老母

你鐘意食狗糧

哈哈哈哈

係橙，
因為樓主冚家橙呀哈哈哈哈哈哈...

女

香茅雞扒

飯

點解係魚糧

咁你食屎

食屎la你

錦鯉

錦鯉唔食魚糧食什麼